# Team 2
Er zijn meerdere klachten over de web-site [quintlabs.nl](http://quintlabs.nl), zo staan er wat 2 spelfouten in de tekst met de rode achtergrond, geef in het issue aan welke spelfouten jij ziet:
1. Open een issue, en geef aan welke wijziging jullie team voorstelt.
2. Bij assignee vul je team_2 in, 
3. bij milestone selecteer je "1996 called.." 
4. de rest kan je leeg laten..
3. Kijk even rond hoe je issue in de lijst staat (List in Issue menu aan linker zijde), kijk rond hoe de boards er uitzien en kijk bij de milestones welke al gedefinieerd zijn..
4. In de tussentijd krijg je antwoord op je issue en kan je verder met opdracht 1.2